原來IZONE首插袋堆墳區已經係比較好聽既一首.../__\

其餘冇首有特別咁
AKB歌真係好垃圾毒瘤

肥秋推咁多女團一早乾哂塘啦
AKB咪係得06-10年啲歌好聽

I WANT U
I NEED U
I LOVE U

真係幾難聽

個張呢

咁多年嚟剩係鍾意Beginner

俾人搶咗

QQ

7.7

7.7.7

akb以前果首幸運cookie幾正

而家啲好歌都係俾坂道先啦

呢隊野睇架啫
聽歌架咩

韓主打唔差

個mv好尷尬

抄twice

你收皮啦

邊忽牙= =

柔理qq

幾型棍下

垃圾抄twice 愛滋瘟

Twice BDZ 屌打呢班垃圾抄狗

講夠閪 TWICE 一個人已經屌打成隊IZONE了